[連登柯南] 24小時6自殺

6單自殺係咪一封遺書都無？
凡走過必留下痕跡，check 返cctv 有冇佢哋上樓紀錄，睇吓佢哋係咪打直入大廈
假設全部無cctv紀錄大家知咩事啦

邊個掟條屍落樓？

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

我都有諗過，會唔會係太子站受害人

姐係黑警唔止打死三個人..

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

。

OR新屋嶺。打到義士就死就掟佢落樓

呢招支那好常見

咁又唔一定要掟屍既

有冇講姓咩

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

推

有啲好老，會唔會係死者家屬。

屋企得一兩個嘅，殺埋扮自殺，電話通知朋友著左草，勿聯絡

屋企人多嘅，捉埋去新屋嶺

從此冇人會發現身邊有人失蹤

dllm